點睇意大利在世界盃 每12年必入決賽 每24年必得冠軍？

唔到你唔信

2018年決賽，一定 葡萄牙vs意大利
之後牙朗捧盃

美欺登基

1970 - 亞軍
1982 - 冠軍
1994 - 亞軍
2006 - 冠軍
2018 - 亞軍

而家既意粉好撚廢

06年夠話廢，但真係破唔到魔咒

魔咒係用黎破
西班牙就已經破左個歐國盃唔會冧莊既魔咒

年年都話廢 年年都入四強決賽
今年歐聯決賽有一隊成條防守軸都係意大利既

至少唔似死獌狗泊大巴

真係廢
世界盃已經連續兩屆分組賽就出局喇

利申 意粉

上屆被烏狗黑姐 btw前面冇個識入波

上年歐國唔係 死獌狗達美安 累全家
冠軍都有

咁樣叫每24年必得冠軍